你叫張子玲 我叫張子銘

曾在某天你發現我 如兄妹的最初
MV入邊俾MK仔食咗

現實寫照

你快張開手嘛張開腿嘛

eason唱得好正

有無聽過周國賢 英文版

好似係叫 張家銘喎

你叫張綺芙 我叫張家銘

I am so and so and so into you.

睇到我個名就知道我有聽la

看開了